★【青山走犯】半年前700明明話越升越買，今日又話高位時放曬？！

走犯呀

個個都話"那個不是我"

無限loop

腦魔

少年股神專用台詞

老貓

Y u r he 牙？

個個都唔肯承認睇錯

講多兩講利申IPO重貨到而家

x2

$300放哂
有冇人可憐下我

呢d人支那人dna confirmed

low more= chi na confirmed

支那鬼子最鐘意食樹皮都話食九大鬼

X100

邊個咁無恥?

厲害了 支DNA

大把

×1000